Krimannis sel 18mal October 1863.
Jürrij Kieka tulli koggokonna kohtu ette ja kaibas, et Juhhan Elzer olli temma tatra kottist age weski peal ärra jahwatanud, kus 1 wak tatrid sees olnud, ja Juhann Elzer tunnistab essi, et temma koggematta om neid Tatrid jahwatanu.
Moistus Koggukonna kohhus moistis et Juhhan Elzer peab se wak tatrid ommale wötma, ja Jürri Kiekale 1 Rubla 30 kop. masma.
Man olliwa Peakohtumees Josep Kerge xxx
Abbikohtumees Jaan Iknat xxx
Abbikohtumees Juhan Freijmann xxx
Koggukonna kirjutaja W Kogi
